標緻 208一問

想問下巴打對呢對車有咩評價？ 屋企人睇啱左部14年棍仔 208 主要用黎得閒代下步唔會成日揸長途 同埋想問下維修係咪會好重皮

兩字記之曰：標血

i-cockpit